肥芝麻煩你入黎俾我say個hi

其實我係你支持者黎
Hi你

hi

睇左芝麻